雞姦朗涉姦調查重啟 女事主律師：非假新聞

■法庭文件顯示，C朗被一名女子控告。 美聯社
據外電報道，指控葡萄牙足球明星基斯坦奴朗拿度（C朗）強姦的美國女子其律師最近表示，案情非常嚴重，絕非是C朗團隊所言的「假新聞」。

美國律師斯托瓦爾上周向美國一家法院提交民事訴訟，控告C朗於2009年6月13日在拉斯維加斯一家酒店性侵犯了一名叫嘉芙蓮瑪約加的女子。美國警方日前表示，他們已開始介入此案的調查。

女事主律師透露，C朗當時支付了瑪約加37.5萬美元的「封口費」，要求後者不要聲張。而這次瑪約加要求C朗需再付至少20萬美元，賠償她損失。由於案情嚴重，她甚至考慮到刑事法庭控告C朗。根據訴狀上說，C朗性侵後同意瑪約加可離開臥室，同時說自己很抱歉，還說自己通常都很紳士。

上星期有媒體率先報道此案後，C朗團隊指責對方「發假新聞」，威脅要對簿公堂。C朗回應說：「他們是想借我的名字出名」。